反對政府捆綁通過財委會

既然林賤政府要捆綁回水市民錢同黑警加薪一起過財委會,那就一起拉布吧！市民不稀罕這1萬,寧願不要也不想黑警加人工增津貼!真正的攬炒就從這裡開始。若可以解散警隊,港人捐款倒貼也願意!